其實啲professor 會唔會好認真睇啲references?

其實我屈個作者支持我嘅立場
佢知唔知 篇文咁長 又唔只一個references

講真，佢唔會得閒理你.....
咁撚多篇文，你估佢真係睇過曬咩，但點解要咁做呢? 你搵個支持你立場的文章好難?
如果你搵唔到，會唔會係你個立場有少少問題

真係睇prof 同佢熟唔熟個field
如果係好細嘅field
然後你9用9作reference
佢唔check都可以吊9你

呢個假設黎
好奇想知佢地會唔會睇翻個references

你如果寫d標奇立異的怪論。而你又有reference。我相信佢會去睇.....
佢的心態可能係"屌，邊條友寫d咁的野都過到peer review...."

真係要睇professor係咪熟篇文個topic
如果撞正佢熟 分分鐘落錯頁數佢都知

睇你篇ref係咩人寫同係咪大路到個個都用囉
如果你篇ref寫果個係好出名
你個prof點會唔知佢咩立場
除非你個prof呃飯食

同埋學其他人咁講，真係睇佢熟唔熟個field。
大佬，如果你篇野寫量子力學萬歲，個reference係愛因斯坦，咁係人都知你作啦

會

睇咩科啦
理論上你quote嗰啲或多或少佢都應該睇過
啲觀點唔會完全唔知
如果你9作到錯晒咁一睇就知啦 eg你話Freud唔認為性格關ego id superego事

唔會 作過好多次

年年都教個科

點都有印象

講真，好多時文都唔係好睇

連你寫咩都唔得閒睇會留意你堆references?

其實佢地睇到個書名/article甚至作者名都大約記得d內容

都唔會係啲professor改㗎啦

你咪又係google頭幾個網頁
黎黎去去都係個幾個

9成唔係Prof本人改 啲TA/RA/PhD candidate好鳩懶 多數唔睇